{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61754&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다앙코르바이윈덤부산역"
    },
    "text": "ラマダアンコールバイウィンダム釜山駅は446客室を持つ4つ星ホテルで、ビジネスと観光のための最適な場所である釜山駅広場に位置しています。 当ホテルは釜山駅から徒歩10分の距離にあり、地下鉄駅からも歩いて5分の距離に位置しており、最高の立地を誇ります。 周辺には釜山駅の8番出口から徒歩20分の距離に神仙台と車で23分かかる釜山子供大公園があります。 チェックイン時間は午後5:00で、チェックアウトは午前11時以降です。 ホテルのフロントで非対面キオスクを通じてチェックインが可能で、客室内では無料Wi-Fiを提供します。 ただし、使い捨て用品は提供されませんので、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどは別に用意する必要があります。 駐車スペースは限られているので、満車の際は近くの公営駐車場を有料で利用しなければなりません。 レストランは3階に位置し、朝食は午前7時から午後10時まで提供されます。 ビジネスラウンジは2階に位置し、24時間利用可能で、フィットネスセンターは地下階にあり、午前6時から午後12時まで営業しております。 コインランドリーは地下階にあり、24時間利用可能で有料です。 ルーフトップインフィニティプールは25階に位置し、2023年6月2日から9月2日までの夏の期間のみ運営され、大人専用です。 当ホテルでは客室内での調理は不可能であり、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 また、客室内にデコレーションを設置することは不可能であり、ペットの同伴入室はできません。 その客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム釜山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム釜山駅は釜山駅広場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム釜山駅は何星ホテルですか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム釜山駅は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "釜山駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは釜山駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは地下鉄駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には神仙台や釜山子供大公園があります。神仙台までは釜山駅の8番出口から徒歩20分の距離で、釜山子供大公園までは車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5:00で、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "ホテルでは使い捨て用品は提供されませんので、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどは別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは限られており、満車の場合は近くの公営駐車場を有料で利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "ホテル内には3階に位置するレストランがあります。朝食は午前7時から午後10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にビジネスラウンジはありますか？",
            "answer": "ホテル内には2階に位置するビジネスラウンジがあり、24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にフィットネスセンターはありますか？",
            "answer": "ホテル内には地下階に位置するフィットネスセンターがあり、午前6時から午後12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にコインランドリーはありますか？",
            "answer": "ホテル内には地下階に位置するコインランドリーがあり、24時間利用可能ですが、有料です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にプールはありますか？",
            "answer": "ホテル内には25階に位置するルーフトップインフィニティプールがありますが、夏の期間のみ運営され、大人専用です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴してホテルに泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 720
    }
}